閱文30蚊集氣區

load左陣先明

會唔會太保守?

利申:抽唔到準備高J

唔會
30蚊一定畀多佢

格住moon都聞到陣酸味

你40 賣比我啦 我要呀

30蚊賣晒俾我ok?